有無人試過一訓醒喊到收唔聲

第一次係個夢入面搭緊巴士 然後車禍 就殘廢左 係夢入面已經喊緊 醒左都感受到以前喊個種乸住乸住既感覺 喊左一陣 今次就係又係發夢見到D野 起身又喊緊 明明最近無唔開心既事 有無巴絲試過

一訓醒要返工就想喊

有